我去了黃店吃飯

好多人，幾好食，支持下

善心打破零回覆

下次cut埋下面段字會似啲

staff only

又到星期六 又要番工了

屌啦，先星期四

抵撚死

之前仲以為卡勞哥係黃

辭職未

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(會員#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?